香港警方已成功從大灣區購入肺炎藥物

各位武汉同志，千万要記著香港的病院有大量黃屍，就不治大陸人

警察局本来要优先给人民用药，但是都沒消息了

希望邓強sir光头sir江sir 出来讲一下

推

完咗級協會班畜牲可以躝返大灣區佢哋塊爛地安居未，唔好死賴係香港喇，國家需要你哋。

咪撚再On9玩特效藥
曲線引多啲人落來咪仲衰
用下個柒腦啦

你咁搞只會吸引感染者入香港
請用腦

屌咪殺埋香港人

有腦就唔係狗啦

黑警真係極ON9

你地係咪真係以為引支那人落嚟香港搵黑警好撚醒

玩撚完未呀

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

唔好再叫佢哋嚟好冇

咪撚玩膠啦